仲痴撚線過free rider嘅應該叫乜

全名:黃智鋒
電話:6186 4372

呢條撚樣
同佢傾project又唔係會潛水果隻
但佢每次都只係坐係度玩電話
咁我梗係有屌過佢啦
跟住條撚屌就係example抄D垃圾出黎
咁係人都知唔可以抄example
我話完佢 佢竟然仲係覺得自己啱
咁都算
咁之後分好曬工
每一翻屋企一人做一part
到個個都做好曬
第二日佢竟然話以為我講笑
所以我乜都無做
之後翻去佢係有做嘅
但又係抄D example
咁咪即係乜柒都無做
到之後交咗第一次比lecturer睇
咁正堂都有D野可以改
但條撚屌就衝出黎話做咩做到錯曬
一早同你地講唔係咁做
但明明佢就乜柒都無做過
一係就做埋曬D垃圾
最衰嘅就係佢仲周圍同人唱
話自己gpa爆四 又話自己上年carry全部project
我地先係free rider

我地唔係唔想同lecturer投訴
我地連佢偷懶嘅証據都影低埋
但個lecturer話佢唔理
叫我地自己傾好 唔係就扣我地分工嘅分
有無巴絲可以話比我聽可以點做

私怨post去名校secret啦屌你老母

冇人想知呀

對唔住囉 但個page唔係比中學雞用嘅咩

打柒佢

唔好咁啦巴打
我已經好撚慘
做埋佢果part都仲要比佢話

唔夠打

淨係知樓主好撚嬲豬同好撚廢

證據呢?

我都知自己垃圾

你同中學雞有乜分別

你又唔post啲証據出黎，點幫呀

比個post沉啦屌

我係佢話既一定cap低呢個post返學校搞大佢，到時你地仆街先囉
利申 最撚憎係係唔係都將個人資料放上網

唔好咩都放上尼啦
有野想伸 去FB啦

飛起佢叫佢自己做
同佢講: 你太勁, 冇人想同你一組, 由得我哋free

有啦

咩u又唔講
證據又唔貼埋出黎

我都想咁做
但果科定好咗groupmate就唔可以改
話呢D問題我地自已解決
搞唔掂就扣我地分

垃圾space

可以起返樓主底

乜影個人訓係到玩電話就係證據架啦

尼你老母，佢去fb你返5p啦

就係間野乜柒都唔做
收錢就最快
有野叫佢D人幫就潛曬水

咁我地果陣真係做緊野

咁巴閉咪投訴埋個lecturer囉

咁呢個一定會啦
但係果科都爛咗grade啦

認真問，關我地撚事？

個lecturer 唔理就搞大佢囉
寫信去 department
九品芝麻官

但即係我都要做埋佢果分?

對唔住

垃圾user 就係你呢種低質會員令連登愈嚟愈多低質 post

我係垃圾

好簡單, 照做REPORT 唔落佢名, 完

都話佢lecturer唔理
佢就當我地一定係果D人一組
有問題自己搞掂
唔係嘅話就扣合作部分嘅分

係咪想我幫佢嗌Pizza宵夜
冇地址我點幫你嗌

無

一句講晒
你敢唔敢罷工成份project hold住黎抗議?
敢既你咪叻仔囉 搞大單野佢
唔敢就一邊投訴一邊哽埋佢果份
路就得兩條 自己諗

小朋友齊打交 大學生喇 自己搞掂啦

Asso係咁架啦，巴打下次第一堂lecture坐最前，傾過計先好同組
利申: 嗰時有offer 都要自己做哂成份project on99

屌讀到上U就自己解決啦 你估中學小學話比老師知就可以解決？ 呢部分都係學習既一部分 社會咩人都有 出到黎做野都一樣大把free rider 目標都係完成左個project就算 人地講咩咪由佢講

我敢都無用
我其他groupmate點?

佢唔做我都已經幫佢做埋
仲想我點
我就係唔想受佢氣

樓主垃撚圾 自己搞唔掂就放上黎
你出到黎做野都會遇到好多問題 又係咪單單放上黎呀？

佢坐係度乜柒都唔做又有好grade
我做到死又係同一結果

如果真係想問人點做你就唔係一開頭就po人張相電話上黎啦。
其實邊個學生冇遇過freerider? 邊個冇遇過垃圾groupmate? 認真講 咁大個人呢啲少少野就自己解決啦 見到佢啲野垃圾你咪幫佢做埋囉 佢真係唔做野既你咪寫report投訴佢囉
如果你係lecturer 有個人求其拎張禁手機既相比你 就當係證據話人free ride既 你都唔會受理啦下話?
少少野都放上黎 groupmate又係你自己簡既 真係幫你唔落

唔預佢咪解決咗

都最後一年就係唔想出意外

groupmate已定

咁第日佢升翻上u
當叫大家小心D佢
唔好同佢一組

Four rider

依家唔到你同你啲teammate有第三條路呀你明唔明呀
你地一係完全唔做野攬炒搞大佢
一係頂埋佢
你諗唔諗到有第三個解決方法?

咁就試下攬炒

柒頭

一條友做哂啦

我試過由part pro第一日到present都冇見過佢

完全冇出現過

屌佢老母

Ghost rider

樓主自己manage唔到teammate, 就擺人上網公審

連登真係好低質

唔通連登又係俾你咁用咩
好撚煩啊當自己fb

咁佢都係叫無present分姐
我而家都係咁做
但就要比佢唱同埋受佢氣

上緊Facebook??

我覺得個free rider要同垃圾樓主一齊做project, 仲慘過樓主本身

當面屌柒佢囉on9
擺上黎做乜

一撚定係咁啦

你屌佢
佢咪又係當你無到

無人想知，ok?

走啦屌你老母

你有乜證據你果時係做緊嘢
你又有咩證據佢係完全無做嘢

其他groupmate

free rider垃圾啲, 定係樓主垃圾啲??

正評: free rider
負評: 樓主

大家負平我啦

*評

pish

On9仔

Pish

垃圾lecturer 垃圾free rider

DSE 考生就係垃圾

你咪垃圾中嘅垃圾囉

on9 你有證據到佢唔理?你咪照出佢做果part 佢比人屌你咪拎d證據出黎割席
佢唔係唔理 係唔想理姐

space HD?見過佢

係

乜鳩都擺上嚟

所以而家決家一齊死

*定

dse雞巧惡牙 巧京京😫

其實唔洗死 乜撚野分工得好少分 理撚得佢 你考試拎多一兩分都係番度 最緊要緊係玩死d仆街 不過你肯定自己有證據先好

咁佢真係爆四？

咁大個人做野都無撚腦 抵撚你死啦樓主
乜柒都放上黎 on99

佢好似啱啱好過3

果科無exam
淨係得project

ok 網絡公審

乜撚野都要放上黎

hog rider

照咁既勢 如果黃生見到呢個post
實會post埋樓主個名上黎

咁放上黎肯定你地蝕底

又冇證據又放上黎, 你都無撚腦

投乜撚野票 係人地個post到拎成功感？咪撚乜柒都投啦又唔係有意思

其實奈佢唔可
出到黎社會，同事同腦細都free ride你
睇你自己點處理

加上space HD d project 只係由individual assignment 嘅野刷做group project
自己可以carry

小學雞咩都放上登

嘩屌你老母做project都要擺上黎連登牙
仲要post埋我出黎想典撚樣

唔想攪炒既話未三個做完之後唔落佢名囉 寫埋邊個做左邊頁

投訴埋個 lecturer

ghost rider

連登=小學雞論壇

Agger

垃圾asshole 就咪貼上黎啦
本是同根生😂😂😂

咩鳩都話做
但係做到舊屎咁
得返一個星期全組人幫佢汁到死

你仲想有GRADE就當打少一個人
玩埋啲小朋友嘢
你出黎做嘢仲多呢啲撚樣呀

社會仲醜惡, 出黎做野大撚把人屎就俾同事食, 功就自己領架啦, 你唔識保障自己係你自己廢, 一D有力既證據都冇, 影張相就話自己做緊野佢就HEA緊, 學呀劉德華講：「邊個知呀?」 條友就精喇, 擺哂你地上台又吹佢唔漲, free rider係仆街, 但樓主廢都係事實

乜柒都擺上黎

Free ride
Free rider than
The free ridest

關我撚事？

咁撚小事又po上黎
遲d比呀媽鬧兩句又po上黎

final year 都仲form 唔到全熟人做group project??

私怨就返fb ig 啦

話出黎做野班友真係得啖笑
佢而家係撚出黎做野呀？
你覺得個lecturer唔理你，留證據做完投訴個lecturer,，但你小心啲其他lecturer從此當你係搞事分子
理論上佢唔係無做野，係做左你唔滿意姐，咁你唔滿意你一係咪自己再做，一係咪比佢拖grade。所以佢都唔算係freeride，係玩野姐

樓豬 我問你
你想我地點幫你？ 或者你放上黎希望得到咩援助？
我之前都預過Free rider
佢唔做野 你做埋佢個份囉 你當係學多樣野
對你有好冇壞 係就辛苦d 不過最後係咪有咩評分紙？
有咪填曬佢0囉 我之前都係咁

抵你讀asso

雖然你on9 但我之前都係太空人 分享下啦

你分野做果陣同其他組員分工 分好左咪各有各做

佢做得垃圾就叫佢重做 佢唔重做就話幫你改好唔好

之後改完咪話present果日每人pre自己做過嘅野囉 咁佢咪冇野好pre lecturer就醒水㗎啦 但大前題你同其他組員有共識先

咁都叫證據

咁啱果日熟人無翻
佢就痴咗埋黎

呢個方法聽落唔錯

大學生
Asso仔

得張垃圾相當證據？

比負評果d一定未比free rider搞過 阿sir同miss都係逗份糧 真係理撚得你 但樓主擺上黎 我地都幫唔到你d咩架喎

屌你老母連登俾小學生上架
一陣教壞哂佢地做free rider

俾負評個d咪因為樓主放上連登囉

又岩wow
放連登無用

好心啦assoboy一兩份project算乜
係緊張份野就幫佢做埋再report囉
乜證據都冇就叫人公審點幫呀大佬

呢度係facebook?
我屌你老母

做乜？網絡公審？乜都放上嚟

屌 on9

分工分又唔係佔大%
你成份野做到好好
飛起佢
仲可以拎高分
除非你係垃圾囉

咪撚乜都放上黎好嗎

如果第一個留言係幫樓主既 成個post會唔同晒

咁撚大個人 處事方式同個小學雞無分別
仲要當呢度係fb咁
又網絡公審呀？
悶唔悶d呀屌你

你係咪當d人傻 定係你以為自己先最撚醒

你都話預爛grade
仲唔同佢攬炒等幾時

我驚樓主真係貼埋個lecturer啲資料上嚟

ok 網路公審!

free archer

大學雞又好威？

而家d小學雞真係當呢度係fb

Ok 網絡公審

樓主讀得asso就預左group project等於individual project啦
但係呢條友普通free ride就算 仲要閪鳩全組人

想知先繼續講

利申 上年同組

on9
咁都係證據
全部都係你地片面之詞
要拎證據應該係拎drive嘅record之類